莊家嚟講，香港賽馬會係咪全世界最仆街兼垃圾？

1. 抽水勁到死15-25%，1.7-1.8容易中少少，2.1-2.3 買十場中1-3次！其實大家俾狗會抽水咁耐...真係忍到先勁！

2. 選擇性開盤比大家玩，鍾意就開下亞洲盤，角球盤俾大家玩，唔鍾意場波都唔開俾你玩，季尾時（平時有開的球隊）

3. 即場都係揀過度過先開俾大家玩，平時未必會開，但又會無啦啦開一場俾大家玩，間中施捨一兩場俾賭仔咁！通常唔開即場的比賽就好正路！開左即場通常都古古惑惑！特別角球！

4. 玩即場時app買波通常中都買唔到，唔係賠率更新，就load勁耐...但唔中果d 唔使點load就買到，我發覺好神奇..相信大家都試過唔少次！

5. 入球大細，2.5/3得1.65-1.7...開3球的話仲要收一半，我心諗除左狗會咁仆街之除，其他莊家都唔會咁仆街！得一個盤仲要咁撚閪！

6. 試過有波要更新做維護唔俾大家買，仲要有一次星期六/日勁多波，平時咁撚得閒又唔更新做維護！狗會獨市真心串撚到！

7. 韓職同其他二線波派彩慢撚到...唔拖你3-5小時都要還神...人地外國莊家一完場就派財！有時自己計錯角球仲唔跟人地官方賽果，又要拖你3、5、7日

仲有好多仆街野...

依家場瑞超本來有即場依家無啦啦又收埋皮

邊有可能比馬會獨市咁耐架吊，大陸都不如啦

收埋收埋咁多錢其中一筆就攞嚟抹黑外國啲博彩公司

4我都唔撚明, 有時好撚有信心既心水, 佢LOAD十幾秒都未LOAD完
有D 尻買既0.5秒都唔洗就LOAD好

馬會係慈善機構

澳博抽水仲勁

賭仔多數都on撚9
好似買親一定中咁，唔比你買就係唔比你中

馬會唔係上市公司,係慈善公司

即刻closeapp都幫你買左

最衰都係仆街政府 電視 狗會 狗鐵 都係獨市

美職都係咁 明明話有之後開波又話無

仲有成撚日結算 場波7點開 佢就結算到7點15分 搞到你開波前買唔到但又唔提示人幾點無得買 場波如果有即場就當施捨俾你賭但你就蝕左前面一段時間 仲有時開左波先話你知而家唔撚開 等你以為有得買又無得買 吹咩

更加ON9既係佢明明e.g. 9點後無波賭 佢偏偏要有波賭既時間同你玩結算 個通告又寫得衰 你唔禁入主頁都唔撚知幾時

當然仲有好多問題例如有D波佢唔撚開話係戰意不明 我心諗你都ON9 咁友誼賽你又開?友誼賽大家好想贏?

總之結論狗會真係on9到無人有 一家獨大 不思進取 開放賭權啦DLLM

慈善機構 比你賭$幫你交埋賭博稅 又要嫌三嫌四
又要賭 買冷少少輸左又係度發爛炸話人垃圾

開放賭權

賭仔心態真係

仲要冇左半球盤玩

乜都衰過人又要霸住黎搞

某D聯賽走地特別難買反而世界盃快到1秒都唔洗就受注

又開閪波精選俾人賭

馬會係垃圾，但仲有更垃圾既澳博，食水更深

7. 韓職同其他二線波派彩慢撚到...唔拖你3-5小時都要還神...人地外國莊家一完場就派財！有時自己計錯角球仲唔跟人地官方賽果，又要拖你3、5、7日

呢個唔關佢事 因為韓國網好耐先確定到

選擇性角球 選擇性場次

即場角落飛快撚到
5秒更新一次 痴撚線

無可能走地一秒唔使就受注

一撚定係，輸打贏要上左幾次新聞
刻薄員工 ，唔夠人返工返到死都上左幾次

每當六合彩有金多寶

前一期唔中就算有3千萬 都會食哂

完左金多寶再800萬黎過

世界盃走地真係特別快受注 頭一日我都呆左一呆世界盃完左就打回原形

因為要補返有時嘔突既派彩

澳博好過狗會好好多
狗會咁撚驚死

你唔好on9啦
宜家係有冇得選擇既問題
佢開左唔一定要買
佢唔開就一定冇得買

你選擇性咁開
即係佢班精算計完自己冇把握驚輸就唔開
做得莊原來可以咁既？
怕輸就唔好開足球啦

香港人因為淨係識馬會就咩都話馬會問題 其實見親都feel到陣井底味，爆冷又係馬會買通球員踢假波，宜家又話人地抽水多

狗會廢撚到請唔起精算轉請打手
班垃圾假波撚屌莊買通球員踢假波 幾時講過狗會買通？
出面正常莊歐賠做緊94返還率 狗會連90返還率都冇 唔叫抽水深？
連澳博有得賭nba 狗會車尾燈都見唔撚到

等緊佢開中超

yes

唔會開啦狗會咁驚死

咁你咪買啲無即場既‘正路波’ 1.7-1.8賠率囉 咁你一定贏大錢

拒絕狗會囉

4 7最agger, 由其7 ,好記得有次度好晒波,早段有場北韓,買左佢大,等到凌晨都未派彩,結果果晚度果d中晒 真係時也命也

韓國波先真係屌你老母 開工前四點幾去買 收工十點幾仲未派 搞到要第二日先有錢收

第一次認同你

你唔識完場之後見佢未派彩
去入錢買咗心水場次先咩

垃圾馬會撚有錢買通人打假波咩

佢地有時都要射條數比外圍
食水深但廢撚到連澳門都不如

仲有...仆你你個街都唔明點解咁耐都冇即場讓球賭

開放賭權啦

買親中既一定買五、六次都買唔撚到，個賠率一定狂彈

博彩娛樂化啦

唔求佢有咩改善

但求場場有亞洲盤都偷笑

我都唔明咁撚多年喇

大左即刻派都做唔到，唔通60分鐘入3球會開2.5s咩

今朝場南美閪波開即場
始果主隊俾客反cup埋開3:4

最世界最垃圾, 但合法賭錢你就淨係可以揀佢
同香港d樓一樣, 係得香港人先會咁on9買

仲有六合彩

暑期金多寶8000萬之前一期明明有 2800萬
佢金多寶唔加上去都算..
8000 萬比人一注中左去
之後果一期唔係3600萬 (800+2800)
而係由800萬開始...

今年有一次馬會死 server...星期二腰斬六合彩
又係無加上去下一期唔係 1600 萬
又係由 800 開始....

等腰斬掛

咁呢樣又唔關事既

認同
不過應該冇可能

馬會有直播先會開即場
以前試過德甲原本有直播,但臨開波原來嗰場無衛星直播,取消咗即場

還率勁低

賭係stupid tax

有名你叫狗...

唉 馬會真係好仆街
賠率低好多

好認同樓主
所以賭到最後都係輸返俾馬會

如果有得簡！！！一定唔簡馬會，仆街啦馬會！！

其實個金多寶會唔會係加埋累積果d先有8千萬

我早就話左要玩外圍
唔玩外圍一係叫政黨提倡引入其他賭博公司

季尾唔開盤話戰意不明果D真心ON9
世界盃分組賽最後一輪兩隊出曬局都戰意不明架啦

我好清醒,佢暑假果一期基本 6000 萬,預計可能派 8000 萬...

如果有加 2800 應該係 8800 萬

最後頭獎係唔足 8800 萬
如果有加 2800 萬,果一注理應 9000 以上,1億頭

酸撚到 開即場 場波反cup又關馬會事 輸錢咪輸錢 可唔可以唔好咁核突

賭仔買唔到果啲一撚定中架
定律黎架麻呢啲

慘得賭仔肯俾錢玩

倒返轉講, 佢揀得黎開既波即係有一定把握有古怪
講到明足智彩, 睇下D 本周醒字派個D, 一樣有人中到啪啪聲

香港人已經比廣告洗曬腦
外圍，包攬訴訟 已經妖魔化

外圍一定有良心過狗會
起碼唔會食水咁深
又多種類投注